全世界立即討論 押後選舉 應對策略

1. Twitter
HK01 today: 港府擬提呈人大決議，賦予權力自動延長本屆立法會一年。
所以唔使等落實，依家就上去瘋狂Retweet啦

記得善用hashtage 例如 #legco

2. 跟進工會註冊
NOWTV (2020.05.09): 本台發現去年六月至今，建制背景的新工會數目比泛民背景更多，亦有多個取態不明的工會以相同地址登記。
職工會登記局由去年6月至今，共接獲4328宗工會申請，四千多宗登記申請未處理，未能趕及在明年行政長官選舉委員會選舉中投票。

3. 提醒出年18歲嘅人去登記做選民
21-25歲手足好叻仔有七成二登記
26-55歲選民登記唔夠7成
廢老登記全部過七成

選民登記方法：
即上

查閱選民身份、選區／功能組別資料有無錯誤：

亦要關注港共會唔會借選舉本身係今年之名，禁止來年先滿18歲嘅選民投票

4. 留意屋企地址有冇俾人種票

HK01 (2019.09.12): 吳小姐續指，該名職員稱因應她提出家裡無林姓人士，該名林姓選民將不能繼續以她的住址，作本年度的選民登記。她又引述該職員表示，由於本年度房委會轄下屋苑的新登記選民高達14萬人，處方難以在短時間內逐一查冊，亦只會在選舉前抽查3%至5%選民，呼籲市民如發現有陌生人以自己住址登記，應盡快聯絡處方，處方會陸續要求選民遞交住址證明。

[建制種票正仆街] 我俾人盜用地址登記呀！！！

tui

如果可以再報名嘅話，我地不如創造史上最大型嘅萬人DQ事件

幾萬至十萬以上嘅人報名，以自決/脫共/獨立，甚至爭取英國/台灣按照條約收返香港等訴求

駁佢DQ，加速進度

如果有人報稱政治聯繫係共產黨…

2016年嘅立法會選舉係咪最搞笑？

玉娥同OMDB係天生一對

鵝頸橋之戀
BTW有時間可以入黎推下

黑心D講句，打後支那肺炎死哂廢老，保蝗黨D票全滅，又送唔到D支那人落黎做票最好

報名要唔要$？
DQ有無得退？

推

五萬蚊，DQ有得退

下年又多一批年輕人

tui
出年多批後生
出年少批廢老

講事實，

納粹軍政府要禁制人民發聲，新加坡3萬幾人染疫都未禁選舉，自己制造疫情，跟住以此為由，禁制選舉